郁d就手停口停，香港到底係咪真係咁有錢?

郁d就手停口停，香港到底係咪真係咁有錢?